[疑問]有關來自美國華盛頓既source既POST,有野想問

華府嚟緊呢個星期放假???
華府因咩事放一個星期假完全無人???